現代歇後語，猜四個字

一車老人家-xxxx

妹下妹下

屌你老母-xxxx

現代歇後語-xxxx

無撚得坐

種瓜得瓜
"種票得票"

人口老化

唔係

依家係一車 唔係一個投票站

差少少

蟻多嬲死象

太簡單

我冇用畢生精力 4個字呀

老而不死

方向錯

有創意 但錯

1Q題定歇後語呀?要人估

非姦即盜

阻撚住曬

公審最"灑"家

冇位你坐

有分別?
除左作歇後語果個
有邊個會一睇前句即刻知後句?